有冇巴打去左睇GT-R 50?

全世界都集中晒去影車尾同車箱 個車頭太柒

其實呢架嘢真係由頭柒到落尾

italdesign 啲車都係一般

Concept car咁款